男人係咪咁鐘意食雞

賤男屌你老母100次

成日打2180 0000 叫雞

雞 有豐富蛋白質

有d人雞都不如